認真，香港人最叻集體聯署，不如集體聯署畀disney要求stark復活？

如題

屌你老母我未睇呀

Diu sorry

望下自己個名先

樓主RIP
寫定求情信啦

樓主老母好慘 一定比人輪大米
順便提提巴打你開個新ac 好快有幾百個user入黎block你

死咗未死咗囉，虛擬角色黎咋，香港咁多社會問題唔走去聯署，依啲咁既無聊野就咁上心

史達先生係信仰黎

你有冇人性架
tony人都走左喇 仲咁講野

No respect